# Какая команда подается станцией для введения режима радиомолчания.
ВСЕМ СТАНЦИЯМ  ПРЕКРАТИТЕ  ПЕРЕДАЧУ   (ALL   STANTIONS   STOP
TRANSMITTING) и	радиотелефонный сигнал МЭЙДЭЙ (MAYDAY).

---

4.6.1. Станції,  яка  зазнає   "лиха",   або   станції,   під керуванням  якої  перебуває ця станція,  дозволяється ввести режим радіомовчання для  всіх  інших  станцій,  які  розміщені  в  цьому районі,  або  для  будь-якої конкретної станції,  що втручається в такий аварійний радіообмін. Така станція адресує вказівку або всім станціям,  або  тільки  одній  станції  залежно  від  обставин.  У будь-якому разі вона передає:
-	ВСЕМ СТАНЦИЯМ  ПРЕКРАТИТЕ  ПЕРЕДАЧУ   (ALL   STANTIONS   STOP
TRANSMITTING);
-	радіотелефонний сигнал небезпеки МЭЙДЭЙ (MAYDAY).